{
"English":[
{ 
"id":1,
"question":"correct place for inserting script tag?",
"options":["body","head","both head & body","none of the above"],
"correct_answer":"both head & body"
},
{ 
"id":2,
"question":"correct place for inserting script tag is both head & body",
"options":["true","false"],
"correct_answer":"true"
},
{ 
"id":3,
"question":"javascript stands for",
"correct_answer":"JAVA SCRIPT"
},
{ 
"id":4,
"question":"Match the following",
"GroupA":[
{
  "id":1,
  "title":"js"
  },
  {
  "id":2,
  "title":"ts"
  },
   {
  "id":2,
  "title":"css"
  }
],
"GroupB":[
{
  "id":"a",
  "title":"type script"
  },
  {
  "id":"b",
  "title":"cascading style sheets"
  },
   {
  "id":"c",
  "title":"java script"
  }
],
"options":["(1,c)(2,a)(3,b)","(1,a)(2,b)(3,c)","(1,a)(2,c)(3,b)"],
"correct_answer":"(1,c)(2,a)(3,b)"
},
{ 
"id":5,
"question":"select conditional statements",
"options":["if","else if","&","|"],
"correct_answer":"if,else if",
"correct_answer1":"else if if"
}
],
"Telugu":[
{ 
"id":1,
"question":"మహాభారత గ్రంధానికి వ్యాసుడు ఇచ్చిన అసలు పేరేమిటి ?",
"options":["జయ","విజయ","భారత","మహా పురాణ"],
"correct_answer":"జయ"
},
{ 
"id":2,
"question":"మహాభారతంలో 18 పర్వాలు ఉన్నాయి?",
"options":["అవును"," కాదు"],
"correct_answer":"అవును"
},
{ 
"id":3,
"question":"మహాభారతంలో ఎన్ని పర్వాలు ఉన్నాయి?",
"correct_answer":"18"
},
{ 
"id":4,
"question":"Match the following",
"GroupA":[
{
  "id":1,
  "title":"ఆంధ్రప్రదేశ్"
  },
  {
  "id":2,
  "title":"కర్నాటక"
  },
   {
  "id":2,
  "title":"తమిళనాడు"
  }
],
"GroupB":[
{
  "id":"a",
  "title":"తమిళం"
  },
  {
  "id":"b",
  "title":"తెలుగు "
  },
   {
  "id":"c",
  "title":"కన్నడ"
  }
],
"options":["(1,b)(2,c)(3,a)","(1,a)(2,b)(3,c)","(1,a)(2,c)(3,b)"],
"correct_answer":"(1,b)(2,c)(3,a)"
},
{ 
"id":5,
"question":"మహాభారత పర్వాలు",
"options":["ఆదిపర్వం","ఆరణ్యపర్వం","కన్నడ","తెలుగు"],
"correct_answer":"ఆదిపర్వం,ఆరణ్యపర్వం",
"correct_answer1":"ఆరణ్యపర్వం ఆదిపర్వం"
}
]
}